Ze begon met een staande positie, maar als ik haar nauwe bevestigd rond de taille kon ze niet weg, en haar nieuwe positie me het makkelijker om mijn hand tussen haar dijen en dus te voelen haar charmante steenbolk weinig spuitkutje.
